武肺呢期根本就係當初武漢翻版

仲記得當時武漢一街都係突然暈倒嘅人嘛! 同而家香港情況係一樣

病發得快，死得都好快!!!

#支那病毒毒害全世界

當時又係同依家氣溫差不多

又係喎!